香港年金計劃ABC

香港年金計劃ABC

郭永健 Kwok Wing Kin

咩係年金? 係咪有七厘利息咁著數? 為左幫助各位長者及屋企人了解清楚年金，我哋特登整左條片，俾大家參考下

唔想睇片，可以睇文字：